# la doc crystal est pas évidente à comprendre du premier coup, j'ai eu le déclic au
bout d'un moment, hésitez pas à me demander quand vous l'utiliserez

# liste des groupes d'espace
http://img.chem.ucl.ac.uk/sgp/large/sgp.htm

# exemples code ruche
https://gitlab-research.centralesupelec.fr/mesocentre-public/ruche_examples/-/tree/master

# site qui calcule le groupe d'espace à partir des coordonnées réduites
https://stokes.byu.edu/iso/findsym.php
pour le tuto : http://ccp14.cryst.bbk.ac.uk/ccp/web-mirrors/isotropy/~stokesh/findsym.html











